---
title: Rubrik Dangdut asiik 
date: 2012-10-25
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_25_2012_-_dandgut_asik.jpg](/uploads/200px-Oktober_25_2012_-_dandgut_asik.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Oktober_25_2012_-_dandgut_asik_1.jpg](/uploads/200px-Oktober_25_2012_-_dandgut_asik_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Dangdut asiik 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00 WIB - 22:00 WIB 

**Hadir** :
* [Roy](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Roy)

**Ringkasan**  
* Dangdut asiik dibawakan oleh Roy tiap kamis dan minggu
